有冇做tech ge telegram group 入？

有冇做tech ge telegram group 入？

Ching 收我做靚 好想知多d BAT